（多圖慎入）點解我隻貓咁樣衰？

我啲朋友都話佢好似呀伯，但佢係女仔黎

貓界既暗瘡肥婆

成個廢老阿伯樣

物似主人形

其實佢好瘦架

厭世樣

你自拍影到咁近都醜啦

唔好咁講啦

巴打識野

其實佢不知幾靚

有冇曾經有衝動想啜爆佢 ?

樓主隻貓好啲似錢7

樓主隻貓有啲似錢7

緊係有啦，想奶爆埋
本身唔太鍾意貓，但養左後一去不返

肥矮柒毒窮蠢鈍臭禿貓？

唔係掛

佢已經無咁禿

一樣都係成個猥瑣呀伯咁但又係女仔

好可愛喔

好兩極化

第一張好似煤炭屎

你張張都影到咁埋 梗喺醜樣啦

半歲就開始老態

啱呀啱呀

其實佢大美人黎

好凌厲嘅眼神，霸氣

一啲儀態都無

露lin bam

好得意
好似招財貓

佢前個排有粒奶頭腫左
諗住帶佢睇醫生，點知今日好翻

好鍾意依啲樣
佢好乖肯著衫

粉紅色肉球more

Pink lin

接住

樓主隻喵咁似我隻喵

會唔會係我隻貓啲仔女黎，前主人話佢生過13隻

我隻4歲
細個果時好似住元朗果啲村屋成日爬樹

轉圈轉圈

我隻歲半，出世後可以生育就不停扑野無停過

你隻貓好似Rihanna

件衫自己織？

巴打喺香港養緊？
好似我以前喺英國隻貓

點睇 呢隻野真係一啲儀態都冇

圖三好撚正 wallpaper一流

依張係ig相 其他係irl相

挑機

真係幾樣衰

係被入面這瞓

隻色好靚

究竟我養緊啲咩生物.jpg

西臉女神

夠醜樣

無意間露埋波波

好少人中意玳瑁貓
條友係喺愛協領養返黎 一開始佢冇咩毛 應該係比人虐待過甩曬啲毛
儀加生返曬啲毛出黎 成隻大肥西

好樣衰，但我知佢一坐正一定又係美少女/美少年

粉lin lin

好可愛more

好彩遇到好主人

包包面

無意

其實佢正常嘅時候都幾索
雖然佢啱啱返黎個陣好醜

比蚊咬，利申試過

真係好鬼慘

令我諗起呢張相

真係好得意

佢好似好癡身

鬥雞眼？

但佢係奶頭入面

嗲但唔訓大脾同唔比抱抱

我個隻都唔可以抱，有時幫佢刷牙，好似世界大賤咁

世界大戰

好似要閹禁
但我個隻好乖 沖涼剪指甲個啲都好乖
同埋好少時候會叫

粉紅色肉球
嗚呀

佢諗緊咩呢

諗起啲When you accidentally turned on the front camera既Meme

幫佢絕左育，前主人無幫佢，仲話唔駛 所以一接佢入黎頭幾日夜晚叫到拆天

貓真係水做，身體好柔軟

要鬥樣衰？

肥美

依隻係可愛喎

More

第二張不得了

好想R佢下巴

成個蔣志光咁

歲半貓女 睡美人

You win

喂呀

想㩒佢隻手仔

女神與豬扒只係一線之差

物似主人型?

奶頭s

巴打我認得你隻貓！係高登嗰陣已經追過你個po
你啲貓好撚正呀

第二張好似有幾隻貓咁

[img]圖片網址 [/img]

歲半死𡃁仔一名

啊！！！！

我又挑機

貓post Lm

哈哈

養得耐 面口會似奴才

好撚樣衰
笑到停唔到

佢唔俾我去廁所呀

好猥瑣

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你個櫃有幾多罐罐先啦

世界好公平

如果隻隻貓都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既醜貓

蘋果照妖鏡咁

正皮：貓界小美麗
負皮：貓界錢七

我又挑

碌到呢度忍唔住大笑咗

咁既樣都有貓公屌

你唔講都唔覺

係呀，你係唔見咗？

好樣衰呀，正到

咸濕伯父樣

我又黎

好似我個fd隻貓

好得意
好似小彊屍

有十粒

你隻貓會唔會係人黎

佢個樣好滄桑
好似經歷過好多嘢咁

佢啲坐姿好得意

好靚女呀

佢依啲樣貓界受歡迎，就等於唐朝興肥婆

美人個樣好優雅

坐到成個大爺咁款

樓主咁影幾靚都醜啦

btw,

我隻忍者貓
隻腳唔係我嘅

笑死 貓界古惑仔
真係好得意

個肚無毛嘅

巴打識野

會唔會係男仔黎

仲以為你諗住拎隻腳黎挑機

你隻貓有無生過bb，可能無生過比較細粒

我隻貓餵過奶，啜得多，可能比較明顯，你隻貓無生bb，所以好似十粒痣咁，好似係

戴咗大眼仔

算啦，處女係羞澀啲

好似我個隻老江湖最鍾意俾人揸

化妝前後嘅分別

好可愛

Chi’s Sweet Home! 😍😻

呢張又坐到好誘人
你主人好鬼馬

成日喺度鄙視人

影佢幾張相 啤到行晒

好撩人嘅pose

訓到超醜樣

女王大人

咪點解佢可以生咁多

個樣好寸

好想撩佢個鼻

大咗個樣挑唔到

細個就無敵

個樣好蠢
好得意

樓主影相一定成日比女朋友鬧
咁靚女影到變暗瘡肥婆

我個女真係好女仔樣

好得意
More

肥妹仔

想打七佢

男嚟。。。

好似有張相隻馬嬲

好呆好得意啊

好天真既傻妹樣

未訓醒

你識我？哈哈 好易自爆

進行緊咩野儀式

女仔緊係要扮下可憐先得

啲花紋好靚

喂呀唔好啦

好靚

Er......好似女仔

同我個隻好似樣

夠樣衰

hehe

唔夠樣衰喎，咁可愛

豹貓

我個女真係好可愛
眼大大成粒波子咁

同你個名一樣

貓似主人

快相認

角度問題

買咖 俾細路仔著咖原本

假象嚟
著完會唔郁 繼而自己除咗佢

貓界既肥絲大隻

鬥樣衰

你點解會upload咗張唔係我嘅相嘅

右邊啲胸毛好有層次

好cute

2，3個月時

發現好耐無幫兩隻貓拍片影相

兩隻都好靚女呀
第三張上面隻貓好精靈

第二張好正

對眼好水汪汪

因為一啲原因要同佢分開
好掛住佢

好想瘋狂㩒個肉球

個鼻個一點好好笑 好似偷食完

係喎，塊面都有一撻野，又西口西面

物似主人型

絲打識野

點解喵喵會咁可愛架

想逗下佢

黎啦黎啦

又係明明女仔但成個麻甩阿叔咁既樣

第二張好可愛
我見好多係男仔但成個女仔咁，仲好靚

想食野/做錯事個陣最叻扮可愛

另一隻男仔呢排成日見佢放電

好想攬住佢

要咁靚做乜?靚貓無本心呀

做錯野個時我會拍佢雞脾位
第一次佢會驚，第二次有小小反抗，到第三四次屌翻我轉頭

佢好嗲好中意俾人摸肚腩
但用腳整佢會好嬲，可能之前俾人踢過

巴打受過咩刺激
睇黎你老婆結婚個個唔係你

邊個咁衰踢佢

好想摸下佢個肉球呀

你知唔知貓係無家庭觀念?即係你對佢幾好，佢都唔會好似狗咁忠心 ，所以話佢無本心

佢前主人
一拎佢翻黎嘅時候佢個身好臭，啲指甲仲長到吉到肉球

但佢特別鍾意我代表咩

應該係見到你個貓樣當左你係同類

失戈廿 失禮 普天之下 我隻最靚

Un咕咕

證明我同佢一樣眼大

你個名

咁衰
你點救佢翻來架？

問過我未

因為餵屋企樓下啲流浪貓，所以認識一位義工，我本身自己都想領養一隻，無耐個義工話有人唔要貓，叫我收養，我緊係即刻
到收養個日，佢前主人企係地鐵站到用貓袋袋住，同我地講：依隻呀媽黎，生過13隻
仲話想養埋貓公同佢講俾埋我，好似掉低一件貨咁
好慶幸收養左佢，佢真係好乖好聽話

真係聽到都嬲 當仔機器咁
咁佢老公而家點丫？

唔知呀，我收養唔到兩隻
巴打有興趣？
其實義工成日都同我講有人唔要貓，執到貓bb，叫我搵人收養，但我身邊無朋友得
個義工唔係異工，唔洗家訪，又唔洗個個月要你sd相，佢只希望啲貓有人對佢好，安安落落

我都好想養 但我住果度個廳有滲水
天花長期甩灰

實有機會嘅

呀源

誘人

係幾靚喎

仔定女 ?

女 肉球都係全粉紅

我有禮服蒙面俠

佢仲係大波妹黎，條事業線谷到上頸

好靚
男定女

仔

想養黑白貓

同我個隻好襯

大波波

頂諗咗半秒咩嚟
跟住笑咗出聲
嚇親隔離師奶

第二張

笑左

明明好得意好靚女
係都要影到人地咁醜樣
不過照J

岩岩影

折手手坐

其實有時佢真係好樣衰

救命
超可愛

食草！

真係好靚女 好乖既感覺

扮跛r野食

再cute既貓低炒影相都會出事

佢唔食化毛膏，所以餵草

笑左
真係好可愛

睇醫生啲醫生都話佢好乖
但佢係屋企好惡

冤枉呀大人
佢真係咁望住我

竟然有人咁鍾意佢

我啲主子都係咁
去到醫生到又乖又純品
喺屋企郁啲唔likey就出貓貓掌摑我

用鄙視既眼神望住你
心諗到底你影夠未

我幫佢刷牙先慘
絲打有無幫佢地刷牙
有無乜野秘訣

佢係我屋企排名最大，咁大枝野我都明嘅

我買指套刷，一枝嗰啲牙刷佢哋一見到就即走
大貓二貓自細冇訓練完全刷唔到
三弟天生白痴愚笨所以刷到
執四妹嗰時就醒啲，自小就得閒撩吓佢個口，佢想大力咬就大聲少少喝住佢，等佢唔會大力咬我，但都唔可以耐，得黃金20秒到，要分幾次刷

我就係用牙刷
好難打開佢個口，我都係夾硬叫屋企人捉住佢，之後佢就發曬脾氣，邊個行埋去就哈氣

你試吓轉用指刷，易接受啲，好多貓都唔鍾意一枝嗰啲牙刷
初初戴住指套摸吓舊咀邊肉先，再趁佢唔為意伸入去捽吓啲牙，平時間唔中撩吓佢個咀
夾硬嚟會唔會嬲咗你㗎

屌，仆你個街

諗起依張圖

好，搵日去買先
點會，佢淨係嬲捉實佢個個

我又出下相先

靚

對玉手白雪雪

好可愛
佢肯戴帽好乖

想影張相啫個衰女包即刻推開個電話

我鍾意呢樣

影到好似佢係度自拍咁

周中咁樣

好靚喔

返黎嗰陣好靚女依家越黎越醜

都唔醜，係個樣好寸

有冇得近鏡d影

黃白貓真係走諧星路線

佢都想有做靚女嘅一日

見到啲奶 J咗

唔好俾佢停

推